覺唔覺中國人/香港人社會縱鳩壞哂D細佬

坐車又想人讓 7-8歲仲好力過你我啦仆街
有時我都唔撚明d死廢老帶細路出街有位會比左個細路先
次次見有人讓撚完比佢地 都唔會坐定定

睇戲又嘈
搭飛機又嘈
踩到人/撞到人D家長都唔會覺得有問題
講句唔好意思係唔係咁難？

永遠都係有人話細路哥係咁
會唔會係香港人唔撚識教呀你老母

上到小四就長大啦，啊占

我諗起以前
係中西區室內場打完波行緊出去 望下d細路打羽毛球 突然有個望左我一陣之後話：你望乜野？望夠未？
屌你老尾10歲都未夠串77 仲要有大人係格黎 好心d垃圾唔撚教仔就唔好生啦

中國人的細佬被寵壞新係正常事。一子政策，係主要原因。

啲細路細細個就好聽話,又靜守規矩大個咪又係變毒撚
定係呢啲就係毒撚嘅幼年體

好撚多港童

好似細路做乜都無問題咁

搭飛機係咁踢鳩我椅背
每踢一下 我就放落啲個椅背
夾撚死你個仆街仔

夾撚柒佢啦